明年今日 別要再donki

教友全面進場

陰公 教友都唔入黎

連登仔出去 隨即變做毒男

壽司wasabi~

或在除夕單身般渡過 全民亦不願你出現

未在零食清酒區遇見 長髮白絲夢想的初戀

冇donki元素

你有冇見過毒撚會一個人行donki
咁你就會明點解我冇donki 元素

Lol

壽司都改變

魚生都改變 如果特價就買

臨別亦聽得到果首 donki

明年今日 別要再donki
魚生得幾片 排隊等六十年

Donki的眼睛 瞇著笑
Donki喝可樂 當你吵

臨別亦聽得到 don don donki~

激安價六十年